買左apple watch既巴絲有冇後悔

好多功能都用唔著
主要都係睇返鐘數

咁你又買

真係冇咩用
好彩人地送

點解做唔到d功能？睇落好似幾實用
你買series1定3

我未買

幾時有講我有買

係你用唔著姐
又唔做運動又無人同你whatsapp咪得返睇鐘功能囉

頭一兩星期都會用 之後少左 ，戴住訓都幾重下

戴住單邊AirPods，喺錶㩒粒制就聽電話

點解我用airpods錄音/講電話d聲都會咁拆同細聲

第一代戴到而家
主要睇whatsapp同跑步用

主要睇時間訊息邊個打來 完。

same

S0帶到依家 反而無帶個陣 唔係咁習慣部電話震 要拎出黎睇

行山用

手錶震睇noti

自拍也不錯,,,
計步數, 量心跳, 跑步GPS(3代)...

其實為買而買就點都會後悔

冇 純粹鐘意個款當錶帶

冇

d 功能完全用唔著，最多睇邊個打黎同msg

但又無話後悔，佢價錢又唔係貴，普通錶都貴過佢

想買隻跑步，但一買又要買埋藍牙耳機

無後悔
睇msg 同唔會miss call

只係一隻靚少少嘅Activity Tracker (係我眼中)

第一代就真係冇乜用

第二代一有gps即刻買左隻

跑步用嚟聽埋歌

想問有冇得較唔控制音樂？
有時唔小心揩到個掣突然好大聲嚇鬼死

我隻S2 其實我都唔知要GPS 做咩,
次次跑都係拎埋電話出去.

唔係S1無鋼版買返S1 算.

係好用 問題係好多細微問題
我到依家用SIRI講野打字都係出英文
除非部IPHONE刪哂英文輸入法

由買第一日開始就後悔 垃圾錶

你而家戴緊咩？

我就係唔想拎電話

成日用嚟睇msg，又會用秒速記帳，裝埋heartwatch可以分析埋你身體狀況

我最後都要拎係因為個Nike+ Running Club Apps 垃撚圾 + Apple watch 連Pod Cast 都無.

跟本無得唔拎iPhone 出街.

(BTW, 次次跑步隻AW 都呃9我Miles, 試過最誇一次係跑5K 呃左我800米, 平均每次都呃1-2百

日本suica card 好用

自己身體比較差，又有焦慮症，時常用黎睇心跳

Siri 用force touch 就揀得語言, 你唔識用啫

點睇

好無品味

可唔可以用黎游水
無知一問

我試過啦 揀中文照出英文呀
CAP哂圖好叻?

淨係睇message已經好撚好用
毒撚無人send野比你點會明

無問題,係保養唔包之嘛

好撚後悔

好後悔 買左成年 戴嘅次數少於十次

設定 Keybroad 聽寫語言 唔剔英文

利申揀中文出中文

咁無一間會包入水嘅

想問下戴去跑步冇連電話上網計唔計到跑步步速同睇地圖？

利申：白痴一名

屌你未買

我覺得幾有用
唔會miss call, 睇message又方便
一般fitness tracker功能都有
跑步唔駛帶電話, 聽到歌又比到錢

有gps果幾隻即時睇到步速, 地圖就要事後用電話睇返

主要係睇心跳
其次係開會個陣睇msg

用嚟計步，睇覆whatsapp 同用 apple pay. 好方便，最緊要電量好襟用。

只可以講收得幾千蚊自然就想功能值返個個價

S3可以插電話卡已經多返好多野

Whatsapp係咪仲係覆唔到？

用wechat係覆到

但打得多字就慢，好似係s2

Apple pay連指紋都唔洗真係好快

剩係睇到wtsapp 唔會miss call 就抵比

屋企人換s3比左隻s1我 習慣左每日番去差電就ok

我西澳撚
apple watch 入邊有pay pass
日日比錢都用WATCH + WORKFLOW 自動整月綠算比自己好撚爽

AN Pay好多機仲未到

利申有note8 + ip 8 + iwatch

唯一後悔係粒電 兩三日玩完 唔戴開飛航擺係度都會倒水

明明Apple出名待機最慳電

呢個幾正wo 求教學

第一代買左
都係睇通知

而家換左三星gears3
粒電耐用好多
但通知電話響個d 都做到

workflow 入邊有得down

但係要跟anz 銀行

入返電話個keyboard 聽寫到改

冇錯

你用某啲行android wear 嘅錶更加後悔，8個鐘啲電已玩完。

買過第一代，但無耐轉左去Garmin
一樣都睇到notifications, 反正好少會喺表到覆同講電話，而且apple watch 心跳好唔凖，同得一日半電

無後悔，主要用途開工收msg、用apple pay同聽歌

睇嚟你做運動多，做運動為主梗係買Garmin.

岀左LTE會變得好實用，其實依家都唔差。好唔好用在於主人識唔識運用

Apple watch用apple pay係唔需要電話跟車

Apple Watch根本係電子垃圾

經常做運動只會買Garmin／TomTom

因為舊電頂到一星期

我揸電單車可以用黎睇地圖

照你咁講，好多電子錶更加垃圾。

又柒又廢
岩晒你班傻仔用

要喺dictation 嗰版轉先有用
喺reply message 嗰版轉完佢都係聽返英文

雖然係ifan，但係說服唔到自己去買呢件product
無論外型、功能，都冇服說力(對我嚟講)

買完比左耳仔唔好既老母
佢成功接聽電話比率上升最少300%

見咁多人話貪佢個睇心跳功能
係咪無其他錶有呢個功能呢
定得apple watch賣咁貴獨有先有

地鐵站賣二佰既都有

到底三代定一代好

其實我覺得好方便 覆whatsapp 同每日做gym 都用得著
有咩唔好

果D八達通錶都有呢D功能

小米手環都有

你唔好為反而反啦 用過apple watch先講
14粒鐘電 返工放工 想出街多陣街都唔L夠電呀

其實我唔明d人點解會話好正
根本開左個心跳功能 就連戴一日都唔夠電
仲話做gym？3、4個鐘only 開gps連一個馬拉松都跑唔到 佢就佢死先過你
好用係邊 我真係諗極唔明 當一個首飾我覺得ok fine
當功能性用？ 咪鬼玩啦

你3代定1代?

成隻錶我覺得個錶面係最撚on9
買果時以為 好野 買左可以成日換錶面
之後屌你老味 d款幾世都唔轉
ok 等到有新款 仆街 迪士尼？ 你老味邊個返office著西裝會戴隻米奇老鼠錶出街？
岩自己口味既錶面永遠都係果一兩種 之後一年都唔會再轉一次
咁我買黎托？

想買個LTE版但係香港冇

1代 當年仲係apple fans 一出即買
老老柒柒 我用緊macbook imac ipad air ipad min ipad pro iphone 7＋ apple watch 連router都係apple
但我e兩年真係對apple好失望 e隻錶 中過一次伏算了 咪預我

收工想飲杯野 痴L線 已經冇L哂電 我已經連心跳都唔敢開 只用黎睇時間
連光暗都唔敢教太光 幾千蚊買隻19錶仲要睇住粒電黎用 心諗…
最q好笑係市面上居然有出尿袋 屌出黎 戴隻錶都要拎尿袋？
旅行都唔敢戴！！！

番工唔洗拎電話出黎係幾方便

如果目的係做運動跑步
建議買隻平平哋嘅Garmin，Apple watch同Android Watch 完全係玩具

on9 日日叉電搵鬼用

Series 2 已經變左核電

冇, 買花戴

點解?

買隻Garmin 你就會知咁先叫核電…

有啲保險plan有得揀apple watch
我諗係去到果個情況先會擁有apple watch
唔會特登買

買用到 4~5日智能錶重好啦.

咁我個人覺得佢既電量滿足到我
反正訓教就除低差電

無後悔
利申通常用黎跑步
懶得滯仲會拎黎傾電話

買左兩個月 頂唔住日日叉電 上網賣左

真係，用緊隻garmin 每個星期日晚叉完電，可以用到下次既星期日晚先再叉電

用緊隻garmin 入門版錶

睇時間 WhatsApp 聽歌 睇天氣
樣樣嘢習慣左係隻錶做之後就番唔到轉頭
我用緊最新個款
電量好夠
有時weekend唔太出街
夠由星期五用到星期一

轉歌 冇左隻錶 係街上好唔方便

其實好難直接比較兩者個用電量，始終運動以外嘅功能Apple watch多太多
不過for 運動/對運動講究少少嘅人買Apple watch 一定後悔

無後悔過喎，反而好奇話後悔既人當初咩心態買佢

睇時間，訊息，電話，控自拍，每日幫你粗略計下心跳步數我覺得係Apple入面賣得叫平既野。

由0代一出就開始戴，早幾個月隻錶玉無啦啦個moon 同錶身有啲分離。卜天才去諗住整，佢直頭換過隻全新 1 代比我，抵到爛

買左series 3. 用用下禁翻部電話好過

你同我叉電習慣一樣
都係每逢星期日叉一次

最唔喜歡係WhatsApp 有Message,電話唔響，可以點救？可唔可以一齊響？

屌，但要功能有用先得架

mon咁細根本冇撚用

我一個星期跑4-5日步，通常用到星期日下午就得返一格，夠我頂到出完街返屋企叉電

用左兩年
第一隻S1鋁叫做有新鮮感
有notification就好過癮
又可以remote聽歌
到S2買隻鋼
開始冇左新鮮感
Notification?
Wfc o)
之後用黎捉精靈
捉左半年之後
都係戴返隻Omega算9數
隻S2已經供奉左兩個月

總結
Smart watch多𨳊餘

唔使帶手機跑步，個感覺差好遠，但除左呢個就冇咩用了

買suunto好過家明啦

即係冇撚用啦 都係用返電話多

芬蘭牌子麻我知，我買garmin前都做咗啲資料搜集，其中一樣係suunto話就話芬蘭但係中國制造，garmin就台灣制，另外suunto android app俾人屌晒鬼

等緊lte出就即買 到時真係手機都唔洗拎出出街

apple watch 我無用過，不過我覺如果電量唔足夠support 佢用起碼一日咁幾多功能都無用

隻中指係我比做資料搜集差既你
suunto 得core系列係中國制
另外所有零件既供應商都靚過gRmin
suunto 軟件差係真 但唔代表佢係假芬蘭製

帶慣smart watch (not Apple watch) 就會翻唔到轉頭，喺wrist check message 真係太方便。不過Apple watch 又真係太尻，粒電用得一日，個款又難襯formal dress (四方型真係好難carry)。反而Android wear 多款簡，simple 嘅有Nokia Steel, Hybrid 嘅有fossil, 名牌嘅有LV
利申: series 1

Garmin 新嗰隻vivoactive 3, 佢老味轉咗做主力 touch screen, 得返一粒實體制

跑開步都知，touch screen係無可能代替到實體制

下隻唔係要迫我買舊款235......

你想有咩功能? 俾你轉珠好無?

買935喇

我覺得正方形或圓形好過長方形

冇
我都係睇時間多

普通買隻可能差不多價錢

利伸，燥底癲佬

你都on99，我幾時有話佢全部中國制 一打唔洗找

寧願俾多d買隻普通表

巧牙

你都無話佢係部份中國製

apple watch 2 兩日先叉一次電

garmin 解決左GPS飄移用軟件計路程先講啦
利伸有garmin

vivoactive 3係圓形, 真係唔知點解GARMIN會本末倒置CUT實體制.....

935好貴

235二千頭
935接近三千尾

浪子回頭係男人，不過得一部份係男人
多謝你打膠

開揚地方唔太覺有飄移問題

跑開天水圍，好準

喺市區高樓大廈密集地方會差少少

其實d App 幾好用，如果你有做運動

我唔跑步淨係做gym

密集地方隻隻gps錶都死硬既
但garmin係中密度地方易飄過其他牌子
btw 如果跑開條路gps係準係無事既咪唔洗介意囉

suunto or garmin 有咩入門錶介紹 budget 2～3000 恆常做gym 跑步

Garmin vivoactive 系列，想型就3，平就HR

無後悔

行山開workout 黎記低GPS 行過邊 好好用

係衰就衰在native無得gen返個GPX 出黎

要用其他app ( workout++ / RunGap)先得

有時手機放得好入 用黎睇message 聽電話 music control 都好好用

返工見呀頭用黎較鬧鐘提自己食藥幾好 冇咁多人知，做緊野電話震都有可能miss左，但戴係手震就一定知

係咁震隻手太煩 用左排退左

邊個後悔既pm 我放比我

做野唔可以成日睇手機,想問下巴絲用黎睇股票如何

買隻撈戴下好過啦

百貨應百客。

係樓上見到有人話可以睇地圖，是咪可以睇google map 唔係apple 內置果個
如果係咁揸電單車方便好多，唔洗用手機架 （試過用手機架唔穩揸揸下跌咗落隧道口好彩執得番不過爆哂芒 ）
而且唔洗拎住電話睇wtsapp / apple pay 都幾爽
仲有個心跳功能準唔準 （或者家明/芬蘭牌？）有踩下單車但唔想用心跳帶想用錶，但暫時都好似無乜錶比較準搞到唔敢買住
Thanks

渣乜車都千其咪用任何smart watch睇地圖
太細
撞左都未睇得清個圖

日日戴，主要用黎睇msg

等出LTE版

有冇消息幾時出 有就無敵

有,用左幾日已經當普通錶戴,戴多兩個月發覺日日差電都煩就無再用

買黎返工戴最好
戴普通錶啲人會比較幾錢
戴Apple watch唔洗煩

電話都要日日差啦，又唔見你唔用？

收2手 apple watch

其實有無啲watch app 可以係你淺睡果陣叫醒你

賣唔賣？

二手都照殺？

你弱智?

想問有kkbox
最多得5首歌？

渣車用apple watch係真係玩死自己…
個導航慢到咩咁………

照殺

其實都幾好用...

對於做運動嘅人嚟講幾好用啊

咩app?

係咪唔使手機跟身，就用到watch 嘅apple pay 咁跑完步買野都幾方便

負評都講下點解啦

想問你返屋企唔除錶？

咁當我無講過

戴Garmin一個星期叉電嗰個鐘頭會除錶之外，其餘時間真係一路戴住
包括睡覺時度埋睡眠質素同心跳

應該會好食電

唔係話唔好

隻錶一千蚊左右頂盡二千ok既

三千幾四千買隻上網版我覺得唔值...

真係唔識 可唔可以教我

戴住錶瞓唔覺唔會覺唔舒服架咩

戴錶瞓覺都瞓得著。

衰無keyboard打字

用Siri 咪得?

習慣問題姐
睡眠時嘅靜止心跳係評估身體狀況嘅一項好有用嘅參數
睇下你有無咁嘅需要

唔做運動唔好買

睡眠心率大約50幾算唔算正

其實如果如果以最平既二千蚊貨仔aw 真係無得輸... 好多好基本野都俾到你

我玩過一堆Tracker + watch 都係戴錶瞓唔著,
所以要再玩Sleep Tracking 我諗我都係玩返Nokia Sleep/ Beddit 果類算了

我都咁話

先利申，我唔係專業
每個人都唔同

我係睇返個變化，我自己如果有正常運重有足夠休息，大概47～48，乜都無變但嗰日上到50或以上，通常都係瞓得唔好，跟住跑步就會明顯感覺到狀態差咗，跑同一速度心跳會比平時快。

當然亦有反常時間，試過重感冒食完藥瞓，靜止心跳低到42

又試過好懶又做嘢忙，半年無乜運動，最先反影出嚟就係靜止心跳，無運動後兩個月，靜止心跳上到50以上無再落返4X，再過多一個月個人好似發福 結果半年重咗十磅。

仲有其他專業嘅用計算，嗰啲我就未接觸過

1代啱唔啱

大家裝左咩好用app?

後悔，香港版冇e-sim 好唔掂，買水貨返嚟都係用唔到e-sim

都幾，我個隻QC 出事甩MON,去到genius 話都計意外收我1K8

最多自拍時用
本身想睇地圖但好慢

你買乜野中國製既錶呀 垃圾app 垃圾錶

自拍同睇信息都好方便

第一代做唔做到？

想問下離線聽歌有咩app？主要想跑步唔帶電話聽歌，thx

Workout 係 open goal outdoor?

同你差不多
有時訓得超好會30幾心跳

以前做開Gym 果排心跳都低d,而家停左半年心跳都快左

有時病/唔舒服心跳都會快

想買
一星期跑2次步
想gps 加聽歌
入左歌唔洗帶手機都得？
但係咪要用 AirPod ？
唔想用 AirPod 好撚7
用自己藍芽耳機得唔得
同埋買3系 電一日就要差嗎？

無野了

sor，買個陣仲係desgin and made in finland

睇返前三頁，有個係一部份係男人既人講既

睇你主力gym定跑步
主力gym我推garmin
主力跑步就suunto
suunto而家2~3000價位既錶都要額外綁心跳帶
光h學錶會三千鬆

garmin既話買vivo系列既話會偏重訊息流量
唔介意235 舊既話千幾蚊好抵玩

兩間廠分別可以睇下我下面條link

[運動錶撚]過二千字長文 SUUNTO ＆ GARMIN 多角度使用體驗

睇鐘有時睇下邊個wtsapp
主要係震隻手會少d miss call

有無workflow教學

用慣左Airpod, 覺得其他藍芽耳機好柒

有無方法多啲歌 跑步唔想帶電話
但kkbox得5首..

有意 放幾銀
tg: gl1989 傾

無買apple care+?

岩呀 tg:

同問

想放棄隻apple watch 但唔知買咩取代品好

Garmin 靚款個d 又同watch 差唔多價，心諗做咩唔買返watch

LTE版有咩特別
大家都好期待咁

打到電話既錶囉

同感
AirPods 真係超班
但唔隔音，香港人多車多好嘈，未必啱用

仆街 用左兩日跌凹左

正常 用得蘋果多 人都變on9

係啊 我用開果個

就係唔鍾意，有時可以就咁停歌都聽到外面d 聲，唔洗除

老婆日日開心使用中

主要佢工作唔可以成日拿電話出來用
有隻錶可以覆下WhatsApp

有冇巴打試過戴 s3黎游水 想搵日試下

無，估唔到最硬既Sport 版都咁